［突發］黃之峰 周庭 下午即時提堂！

頭條日報得悉，香港眾志秘書長黃之鋒及常委周庭今早先後遭「O記」拘捕，二人同被押往灣仔警察總部。有消息指，二人將被即時落案起訴涉及6.21 圍警總事件，下午將解東區裁判法院提堂。

黃之鋒被起訴3罪、包括非法集結、及煽動他人參與非法集結等、而周庭則面對1項非法集結罪。二人將由大律師譚俊傑代表。

法庭記者：徐曉伊

幾點有無人知

一定無得保釋

坐到出年先審

屌呀 告721又唔見你咁快

推

快撚到呢

dllm

dllmcfh

Push

Cls

好肉酸

做呢d野我更加睇唔起呢個垃圾政府

快過排急症

屌你老母 今日拉今日就提堂？
平時又唔見你班狗做野咁爽手

屌你老母元朗又唔見咁快手???

即捉即審

721呢dllm

痴撚線

咁撚快？ 黑社會就幾個月都未審？

警察全部死全家

cls ,gphone又要入去？

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

On9

721白衫呢？

721 811

咁快

721？

咁又做乜困陳浩天咁耐啊

黑警死全家

咩事呀 佢地有企過出嚟咩？ on9

半日都冇

選擇性執法……

痴撚線即拉即上庭

到底港府諗咩架
係未同中共權鬥梗

依個做法 只會令美國加快制裁香港

Gphone好撚慘
出咗嚟咩都無做又要入

CLS

周庭bb

屌，元朗班白衫又唔見咁快手！？
荃灣斬人呢？又唔見咁快
DLLM

我都唔知原來政府做野可以咁快

721班白衫呢

拉晒佢地有撚用咩

gphone都話露過吓面

周庭真係俾人亂鳩咁拉
仆街黑警、正苦

以前以為法律淨係保障有錢人
今日法律成為咗政權打壓市民嘅工具

早上拉
下午提堂
晚上?
一條龍喎屌你老母

ON9

睇黎係政府唔想停

痴撚線 入咩罪?

明明gphone今次咩都無做過
擺明驚聽日 諗住困住佢地先

屌你個老母

圍狗總嗰晚出現咗

祝佢兩個仔身體健康
報應未到 只係時辰未到

屌你老母

呢d野係中共落order定政府自己話事?

記得 GPhone 個日俾人her 爆

捉Gphone只會令美國加速通過人權法

即提堂！ 有無咁快
政府特登挑機 谷民忿 之後出兵攬炒
正合我意

你初一 我十五 攬炒成功

今日判埋監得唔得?

o岩架喇
佢地呢d位係要比人拉
然後激到更加多人上街

林鄭又係呢d時機撥火
多謝佢地幫我地聽日聚人

咁撚快

Gphone仲有一條係咩

睇急症都未排到

政府又黎花式助攻

721又唔見告咁快

831遮打見
831底線
901機場見
902 903全港三罷

on9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家即刻出去東區裁判法院聲援

721唔見咁爽手

夜晚係咪入埋監倉

政府係咪激將法呀 想聽日多d人發夢？

外國文宣好材料

o你老母記呀死黑警

警狗

落order嗰個好想

證明狗有料就即charge

Cls 未見過咁快

元朗同班狗又幾撚時先提到堂

有差別對待

斬人嗰啲又唔咁快？

仲話送中法唔洗犯法有乜驚。
而家兩條罪:
你企係街 -> 非法集結
你郁 -> 襲警

痴撚線 屌 垃圾香港乜地方嚟

有冇更多資訊？
去聲援？

成班低能以為咁樣就可以嚇到市民唔敢出
夠膽咪拉晒百幾萬人囉

暴動都有得保，佢地點會無

幾時做野變到咁快手

咁撚快
白衫又唔見咁快

嘩咁撚快 即日提堂

下流賤格低莊
我講政府

咁樣只會更快過 隨時加料都唔奇添
真心諗唔明

721班撚屌呢

屌啊 721呢

個日係談判專家唔做野
咁都入哂佢地兩個數

屌

好驚啊 831

司法何在

痴撚線，真係好撚肉酸

斬人冇事
上網up下野就咁快

警察 ：我個仔被人打

莫須有

Gphone 係成個運動影響力接近零

快到呢

依家政府好恐怖

上晝拉下晝提堂? 琴晚襯完你轉頭就話有左
有無攪撚錯

今朝捉 快手到

Cls...有無搞錯呀

原來做嘢可以咁快
即係自己話俾全世界聽選擇性執法

721又唔見你咁快

佢真係日日係twitter 打好多野好努力做文宣 周庭都係

有得比你保 會咁快提堂咩
明想屈佢地入去還押

而家亂黎好難講

係咪驚聽日唔夠多人呀屌你

好慘，gphone果日俾人噓完今日又俾警察落鑊

老屈唔駛本！

721果班呢 仆街政府

Cls軍政府即時斬首？

DKLM!

文宜做野

721白衫人呢？

D狗一陣就話 因為案件嚴重性所以會提前程序...
我屌你老母 企街嚴重過元朗斬人你老未

cls, 依個政府真係傻左

721班白衫繼續逍遙法外

又係你啊？ 死5毛

你唔郁 ，佢就行前挑釁你 話你襲警 。遲撚早有人捅死班狗就最好 ，成班肥佬阿叔又唔fit 唔撚死多都餘

屌呀 好撚肉鳩酸呀

cls快到你????

做得左膠 預左啦

補充：佢俾人告621 on99

成件事真係好撚醜怪
遲吓大規模DQ

擺撚到明係恐嚇啦

Gphone做過d乜

cls

但今日港共既表現通過人權法應該指日可待

wow

而家有兩個定三個起訴左

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

pish

賤到...供詞都未必落完 搵完律師都未夠時間準備啦...

美國嗰邊知道未

突然咁撚有效率嘅做嘢

又幫手煽風

痴撚線政府
好絕望 攬炒

屌你老母！

目的收本passport 唔俾佢地出境

急症都無咁快
元朗白衫又唔見咁快

下

係唔係傻左

佢告6.21 所以用唔到7.21比較

屌痴撚線

戇撚鳩 而家跟本警撚殺人放火都可以
屌晒佢老母 生cancer 雜種狗

搵唔到大台就夾硬屈

721又唔見咁快手

有咩分別

我記得GPHONE 嗰日好似嗌過散水仲比人屌到仆街?
真係出現就有罪?

屌佢老母 咪做到咁肉酸啦

選擇性效率

非法集結變成死差佬繼“不誠實使用電腦”既下一個萬能key，但係都唔夠，仲有煽動參加非法集結

下次你兩個人行街都告你非法集結或者煽動參加非法集結

果晚佢組織架咩?
佢係現場做過D咩?

快撚到

泛民果班都應該比人恐嚇過
得返林卓庭。

而家都叫有改善 無咁左

痴撚線 白衫又唔撚見你班仆街捉 咪又係影撚哂 你老味臭閪

原本就無野令人睇得起

呢d就拉 何妖就冇野

問過班紅底法官未

屌老母

【長期置頂】整合 Twitter 戰線大方向

咁唔只美國喇，歐洲都要加入埋制裁行列

證明政府真係冇腦

咁姐係證明左咩都唔做都有機會送中

而家就有啦,成為左一隻代罪羔羊去炒返去個火

出左無幾耐又坐過

使唔使咁快

舊圖sorry
起訴但未提堂
我只係想講721冇一個因為恐襲而入獄

個波又去返法庭到
放人個法官分分鐘份工都無埋

係唔係稅局定金鐘個日？

成場運動佢地都冇份帶起
捉啦,告啦
冇人怕你

又坐

突然高效率

有理由相信林奠想攬炒中央

擺明驚佢地出境同美國議員會面

速度

哇
快撚到
第一次見

哇，仲快過我私家診所睇感冒
721就等成2個月都冇聲氣
大家堅持住啊！
呢個政府已經無計可施
唯有瘋狂拉人

係咪唔想佢地出黎開記招 見鬼佬

應該係想用保釋條件限制佢兩個出境
唔俾佢地出去call增援

關gphone咩事 又關周庭咩事

佢地出黎用普通市民身份參與咋 你估佢地係大台呀

離撚曬罩

屌 CLS

黑警係直頭退後幾步
叫你過嚟先啦 要睇委任證呀嘛
你一有動作即塔你襲警
睇live都見唔少

屌 想激到831全世界岀曬黎？

佢果陣係叫人投票散水俾人屌走

日文文宣

咩都無做過可以即審. 721單野到而家都冇搞過.
你話政府唔係針對性做野, 重搵邊個信?

唔通林鄭想831香港人走出黎

cls 快手成咁

估中咗 同佔中一樣咁告 g峰9個月左右 周庭bb 3個月

睇黎想101前搞點

都係果句，養寇自重，越亂越好。過左兩個幾月，你估佢地唔知唔知唔關佢兩個事咩，佢地簡呢日係想幫手吹雞咋

拉佢地，係怕佢地係外國面前，講出港共衰野

告得入再算

有無咁快，選擇性執法

何妖煽動暴動拉撚左未

又畀蕭生講中
蕭生話呢,如果無不反對通知書,唔可以直接叫人出,咁係好危險,會畀黑警屈煽惑罪
要話:我聽到網上有人話,幾點幾點去邊度邊度咁

哇 嬲到我聽日一定上街

驚我地10.1真係搞臨時正苦
捉咗嗰啲可以做統籌既人先

push

如果實施緊急法令
真係不敢想像

搭飛機去轉日本都無咁快

香港特別行政區政府，我依家屌你老母臭化閪呀！派四千蚊唔撚見你咁撚有效率，正一成班食屎狗

好似無人知咩叫提堂

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

和理非 或者未有心理準備嘅可去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!一樣係港島遊行
人多=保護欄呀!!!!
聽日係港島見!!!!
俾全世界知我地愈打壓愈反抗！

食屎！上 TWITTER 救G PHONE 周庭!!!

【長期置頂】整合 Twitter 戰線大方向

今回合
記得 HASHTAG

#JoshuaWongArrested

gphone成日分晒段講香港情況出去 佢又多鬼follow

佢重點都唔係想告得入，係犯住你強行困住你炸麻

痴線

教師案之後
不誠實取用電腦
呢條惡法 已經唔係萬能key

屌呀

應該保釋到掛??

想聽日爆？

好似話要去台灣

On9 屌你老母天滅中共

又一個選擇性執法嘅例子
又一個濫捕嘅例子
你知唔知告得佢地, 個證據係咩? 就係佢一定係出哂樣, 有片拍到
所以又一個全民需要BLACK BLOC嘅例子

今日過堂咋，再排期

希望court 畀bail out

Cls 真。極權政府

政府吹大雞叫你地聽日出黎，仲唔聽聽話話?

真

呢一刻退香港將會受中國種族清洗

CLS, 香港世會一直享負盛名既普通法已經變左用黎制裁反對聲音?
仲要只有市民要守法, 執法人員無需守法...
香港已變成極權共產國家...一國兩制已經消失..

On99

dllm仆街政府

721有晒人證物證都無佢兩個咁快
唔係擺明警黑勾結都唔撚信

都ON9亂咁拉人,其實GPHONE同周庭都唔係好出位,都唔明拉佢地做咩

岩岩坐完 吊老味

試指出示威者失去之峰、周庭之後的影響

有冇咁撚快

dllm 光速提堂 律師都找唔切料啦

律政司咁耐都未比人拎出黎鞭屍

CLS連期都唔洗排就直接提堂
反而721、斬人、私刑警個D全部又可以保釋又唔洗即時上庭

有冇咁快呀

屌 邊個重敢屌gphone
佢已經比政府例入無限坐監階段

仲好啦 比香港人睇清楚 721同呢單有幾大分別

用油救火

屌你老母港共

幾點呀

黃之鋒被起訴3罪、包括非法集結、及煽動他人參與非法集結等、而周庭則面對1項非法集結罪。二人將由大律師譚俊傑代表。

我覺得有人唔想社會平靜落黎，反而想示威更加激進，好驚我地變左佢地內鬥嘅棋子。

如果鄺仔唔係議員
坐硬監

其實提堂咁快, 係咩部門咩人去決定?

多餘 個朵都臭到乜啦

基本法同香港法律係用嚟保護共產黨

下一步直送監獄

都係佢下午叫人去圍警總

不如分南北香港
北歸大陸俾藍絲黑警
南歸美國俾黃絲

721
811

721.

嘩屌你快撚到，痴撚線

其實你咁拉咪一樣幫手做宣傳

第二次唔知會幾耐...

有咩作用 我唔撚明

Cls 死黑警

保護周庭

唔差再今日解散埋警隊啦

正常charge完都係翌日提堂

被補人乜都唔洗講

否認控罪就再排期

再決定保釋條件

應該可以 但不准出境之類

有可能, 我都聽過有人講習近平敵人最想香港亂
亂先可拉習下台

［行動討論］星期五係香港重光日

大家可唔可以幫手推呢個
今晚活動完全冇人知

721班白衫又唔見咁爽手

721呢

東區裁判法院

政府應該諗告唔告得入 都無所謂
最重要係唔俾佢地出境

可能唔比佢地出國call 支援 或者自制大台又

唔比保釋即時還押真係有機

721 有十份一人提堂未?

721呢?

721果然係官警黑勾結發動恐襲

真係癡撚線，屌佢老母！

喂，快到完全唔合理

我知有人代表佢 但個律師都無咁快準備到文件同佢打啦

真心痴撚線

Gphone哥九月初去美國國會聽證會。
你唔俾佢出境，國會班議員點諗。

真係痴撚線

非法集結冇理由無得保釋，但係佢兩個短期內好難去公眾集會，因為再拉就真係冇得保釋要坐到開審為止

721就冇晒影

痴線！！

痴L線⋯⋯

嗶，咁撚快Ge

有冇人可以呃下我呢一切都係假
以前嘅香港唔係咁架
俾人打報狗俾人告返轉頭
俾黑警侵犯投訴無門
落街買觀星筆又俾人拉
唉

點解可以咁快上到法庭? 由起訴到提堂 12hr都唔洗係咩玩法？

白衫拉曬未？

邊有大講今日審今日提堂渣

屌你老母元朗18鄉又唔撚見你地做野咁撚快

痴鳩線 呢單野 簡直火上加油
內鬥都似似地
佢地想搞到越亂越好

4點：
事件已經進入司法程序...

快到

係咩 自膠

屌
元朗721南邊圍又唔見咁快手即拉即上庭

都未夠48小時

呢個咁嘅政府唔反鳩佢都唔撚係人

真心唔明政府目的

下？

痴撚線 正苦話比我地香港人聽可以有幾瘋狂

即時收監

狗到pk
gphone神早講左自己9月外訪

思覺脫
個名好襯你

原來可以咁快嘅

班美國佬唔係傻的

好撚痴線

#Chinazi

好過份

不過法律唔俾保釋就坐住等審

但共奴係

on鳩，g瘋無辜

621 her佢係幫緊佢阿，今次單嘢無人揹得起條罪

電話黎？

過堂咋

只係排期同比唔比你保釋，保釋條件係乜

出席唔到聽證會已經係最實際最有效既證據

個官肯定唔俾保

呢個真

睇得出個政府好緊張中聯辦同機場2粒睪丸

咁呀何妖元朗個日有同班白衫握手 唔撚落佢參與暴動??

有時真係覺得港共係弱撚智

人無恥便無敵
已經由政黨擴展去到政府

真係委屈左佢地，仲有陳浩天。

大家見到咁聽日都唔出黎就真係正衰仔

五大訴求，缺一不可

其實有冇諗過咁做即係同全世界講我地香港已經無法律無司法

仲要美國一路都最留意黃之鋒
又送子彈俾對面

想取悅中共想到忽咗

831 變陣
百萬人去禮賓府

即拉即告係咩玩法

好野 依家玩呢招

721有人提左堂啦
鳩UP雖然唔洗本者

正苦真係賤到冇人有

咁佢要比理據嘅

唔係唔比就唔比

打個丁都冇咁快

831

睇黎林奠想泛民, KOL 唔好叫人去831, 進一步減少831人數
問題係, 搞眾志仔會激起更多人上街
林奠個腦係咪裝屎
唔好再講林奠落台無用, 林奠已經失控, 無晒基本判斷能力, 邊個做都好過佢

唉，呢個政府已經無藥可救！
拉左佢地兩個根本無可能打擊呢場運動，冇大台一直都係運動可以行到今日嘅因素之一。
你越係製造白色恐怖，就越多人出黎！

無腦政府，聽日嘅港島依然會人滿為患！

放心啦 10月1前我地會慢慢搞

GPhone最辣手
就硬係要搞佢

DLLM

即拉即上堂即係叫人聽日再嚟過百萬人大遊行？

有冇人去支持佢地

有d程度上，我覺得林鄭月娥，同警隊高層都唔想社會靜落黎。一靜落黎，林鄭就只會係度等下台，而警隊就要面對獨立調查，如果keep住亂，咁警隊就要執法，士氣問題etc，唔可以成立獨立調查等等⋯⋯而點樣另示威者更加激進呢，就係警隊高層放任d狗亂執法黎激起民憤。1999。

白色恐怖

政權>>有錢人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>普通市民

明唔畀你去聽證會
共產黨司馬昭之心

可以留意下等陣等D美國佬起身有咩反應

林鄭真係越黎越鬼
次次都係大遊行前黎刺激香港人

唔係麻

真係好撚肉酸

嘩 頂你 濫權濫到咁
食屎啦

捱多一個月 美國國會出黎 攬炒啦

周庭非法集結算細 但煽動差好遠

真係cls要幾黑有幾黑

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

Gphone出左黎幾耐
又拉返入去

之峰真係香港之光
全世界都識佢

光芒係坐監都遮唔住架

黑社會打人又唔見你咁快手

快撚到咁?

甘快

Charge咗一定提堂

係有太多仆街人都未拉到

捱多一個月 一定攬炒 不要撒回 要取消香港關在法
人主民權法案

快到可破世紀如果係大陸或會直接去監獄。

非法集結都無得保釋

非法集結要3個嘅
不過遊盪就...

有無人知幾點？想聲援

比返周庭我

政府一定係幫兇
但如果係政府自把自為, 咁遲早收皮
不過如果係上面指示
不論係習定反習, 都難搞

好明顯佢地決定左攬炒
宜家臨尾咁撚樣亂黎

印象中, 就係嗰日開始啲人話唔要大台

呢個係最大理由針對佢地兩個，一個去美國，一個去日本
所以點解話何韻詩都大機會被捕

又幫手提升聽日遊行人數

分分鐘唔比保釋,還押荔枝角

美金已換 唔換都儲定午餐肉

神速

我屌你地老母

佢地就係唔想呢兩個搞搞震

快到顛

痴撚線
721個班就拖咁撚耐 被政治犯就咁撚快
正苦班仆街我屌你老母啦

好少下午提堂

石鏡泉呢

捉晒暴徒首領就岩晒人地國會做野

不如

一國一制啦
解放軍入城啦
取消港幣啦

攪咁多假民主做咩丫，獨裁咪獨裁囉

距離美國國會開仲有一星期左右，佢地既影響力要做既都做哂
而家咁拉法仲勁

非法集結輕過暴動好多
無藉口唔保釋

睇黎驚831驚到仆街 亂咁出棋

721

有冇人出去聲援？

警渣

平時又唔見咁撚快
屌

HOCC係加藉，佢搞得早就搞啦，縱要製造嘅白色恐怖帶黎嘅影響更加大添！

美國日本唔係唔幫拖呀

831照出行街、食飯

同大陸其實分別係邊 捉d民運人士長期坐監 而家放完一陣又拉返

佢有議員助理身份

隻狗幾時做野咁快手

法治

佢根本唔care佢惡晒

姐係逼人８３１出黎

界限街以南:真。香港

區議員都照拉

好惡心呀香港政府呀

記得唔好買國產

如果東區1庭，會係錢官，好黃！判朱經緯單案！曾言 「警員執行職務犯法，即知法犯法」

非法集結無可能唔比bail out

吾係真係以為佢地係大台嘛？

港共政府

4000蚊又唔見你咁快

鳩告玩司法程序
還押監房看管

周庭BB係咪會俾人探陰檢查

721你人影都唔見,而家都未搵到人出黎
呢D你告得咁快仲要即日提堂?
突然咁識排期呀?
我屌你老母

唔係諗拉幾個所謂領袖，就冇人敢出嚟呀嘛？

佢藍架

應該係唔比佢地出境去美國遊說

但係係美國仲有羅37

係咪想逼美日出聲

光復香港
時代革命

我話你亂講佢地比人篤
目的係製造分化

利申：9up

班死黑警想強姦佢，咪作個罪名拉返入狗屋姦lor
第日就算你冇出過街，只係個樣生得靚d，都好大危險被狗亂告暴動罪拉入去姦

一早放曬

痴撚線咩 洗唔洗咁快

其實有咩好驚奇

一齊外國文宣同twitter

戇鳩 721班黑社會又唔見咁揪快

好明顯，唔比佢地去831

diu痴線

當現行法律唔能夠制衡權力機關
我地就要自行公認一條法律黎保障自己

香港民主憲法聯署

靠HOCC啦
同埋希望周庭BB快啲拎返個BC，唔好再取消咁傻豬

好賤啊

仆街啦 港共政府

咁咪視象去聽證會

Cls, 死黑狗等比天收

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

暴動可以保釋
非法集結點會唔保釋得

因為今日星期5
唔過堂 就會比佢踢保走到

放哂啦
起訴都廢事

因為社會氣氛

非法集結唔比保釋就又係大核彈
審得黎都坐完

Dllm 佢真係嫌831少人出
係咁加劇民憤

去聲援呀

on9 咩罪犯試過即日提堂? 香港法治已死 唔好再同我講依法辦事 我屌你老母

黃之峰同周庭對學生仲有無影響力？
拉佢地係怕佢地組織學生罷課？

屌你老母, 仆你個臭街, 元朗單嘢唔見你咁快.

宜家呢個咩香港 係唔係痴撚左線

擺明係唔想俾G phone去9月頭美國聽證會

美帝你做野可唔可以快少少 我地就黎頂唔住啦

留意返，今日唔過堂，就要等星期一開庭

到時就坐爆48

所以反而好事

係咪傻ga...講句合邏輯既野就叫黃咩...警員係執法者而犯法係知法犯法，你睇得太多藍絲邏輯覺得識講人話就係自己人?

有撚病無法無天

仲要07:30拉，美國東岸19:30，應該係晚間新聞時間，豬隊友到呢🤦🏻‍♂️

哇 屌你老尾 好撚嘢

可唔可有法律背景嘅巴打班9點解可以咁快提堂？正常程序唔係等律政司批先上庭咩？

助攻

又比彈藥美國國會過人權法，港共豬隊友

坐爆唔代表唔告 坐爆左都仲可以告

你老母就坐呀

今朝已經見外媒出左報張，不過可能太急未有詳盡report
可能睇下今晚有冇咩風聲

真係on撚9

fact check and source?

hocc加拿大公民身份始終幫到佢

我意思係popo點都charge
起碼唔洗今晚訓臭格

非法集結都唔比保?

gphone法案過硬了

有可能 不過而家d中學生唔係好識佢地
林鄭個腦仲停留5年前

大學生就罷課容乜易

好慘 但經過14年後佢地一定比人mon住晒 少少野都即刻有位比人入

講人話都話人黃

CLS-.-

因為已經無法治

呢個政府真係不知所謂 垃圾都仆街

正狗西。咁都得
做比中國䏲。仆街

真係好慘，明明嗰日上晝佢先啱啱出嚟未知「冇大台」係咩事
之後嘅日子佢都冇諗住騎劫啦

其實佢地明明 越壓迫 越反抗 依個道理

林鄭心諗我搞咁撚多野出黎俾晒靚牌班示威者搞大龍鳳你地都唔搞大佢, 真係曬晒我一擔心機

警犬應該拎晒證據先上門拉人
所以下午已經夠料提堂
正常一陣係過堂 保釋 再候審

極速提堂，股市又極速由升轉跌！正府好波。

救活香港人唔急
殺死香港人急啲

小學雞政府

日文巴打快啲通知日本傳媒
女神被捕啊

721元朗又唔見佢咁快手

屌佢老母

黃應該要坐十年

周庭一年

痴撚線。。

屌佢老母 元朗恐襲就遲遲無人理
仆你個臭街

獨具慧眼

屌你老母
告香港人就快撚過食杯面
721拖撚到而家都無影
冚家產

這是621
快係正常

無撚腦嗎

628都得

冇佢928都唔會有

721721721

好擔心。
無論係咪完全認同佢哋兩個嘅行動，但係都係我哋呢邊嘅人。
如果坐十年點算

728

我同你班mon po狗講 唔理你哋點捉人 都會有百萬人出去

做以D野就高效率到呢

屌你老母鄭若嬅
唔係政治檢控有撚人信?

岑子杰，民陣召集人，遇襲；
陳浩天，民族黨召集人，被捕；
鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；
劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；
梁金成，上水遊行發起人，遇襲；
香港眾志黃之鋒、周庭，被捕；
學生動源召集人鍾翰林，遇襲。
許銳宇，沙田區議員，被捕。

應該唔會冇得保
不過聽日佢地兩個如果保釋下
再俾人拉非法集結就可能會麻煩好多？

痴線，佢道出事實叫好黃！？呢個係好中立既判詞

呢d就手起刀落，元朗單野就遲遲都唔搞

仆街

721 呢屌

rubbish hk gov

驚陳浩天多d

煽動非法集結都係住幾個月

721呢屌你老母

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

呢個時候好黃同中立既人
比人發現都會玩完

陳浩天擺明係冷氣軍師
但g鋒好大獲 分分鐘冇得保釋

已提堂，而且冇得保釋

跟本香港政府連建制都玩鳩埋

法庭俾保釋咪即放，咁咁高調拉嚟做乜？

612 721 811

平時捉賊又唔見咁有效率

陳浩天

又係搵d野等你打官司... 好似做俾上面睇咁

我真係覺得林奠係焦土之母

光速審判白色恐怖定軍政府

元朗又唔見咁快手

司法制度呀
全面染紅呀
仲講緊守法個班仆街
仲講緊道德個班仆街
你地仆街死左佢啦

選擇性執法

嘩咁撚快嘅？
林鄭真係無所不用其極

沒收旅遊證件
等gphone去唔到英美，周庭去唔到日本

2點半

幾多點？想去聲援

宜家告佢六月違法，早過一721罪犯唔係合情合理？

司法本身就包埋DOJ法庭同班狗
三個部份紅左兩個，最後一個都半紅
仲咩有險可守

好灰呀

人地g峰好似係現場提議舉手投票走
煽乜動

係咁架啦

這是強力要求英美介入的暗黑兵法嗎

mmmmm

翻去讀下書先啦

有冇update 咩情況

好似係有叫人圍警總

撳錯負評

Cls ,快到咁
咁即係證明721 特登唔做嘢啦

姐係全面崩壞 this hong kong is dying
yet resurrecting

好L嬲，和理都變衝衝子

班狗告gphone
煽動他人離開狗署

一定要保釋左先講。
區選前好大機會拉一大班議員，即上庭果隻，要諗定對策。
準備定一班素人後備上陣。

CLS的

竟然夠膽拉gphone 同周庭
提堂快過派報紙
一個係外國文宣 上過TIME封面
一個係日本文宣 被視為香港民主女神
咁樣都好明顯話比外國人聽香港咩情況
政治打壓迫害得幾嚴重
外國媒體肯定會報

快刀斬亂麻

這是陽光司法？

真係痴撚線

完全係政治逼害

衝是沒用的

欲蓋彌彰

whoever suggests this 真係好低手
定係其實

政府想一齊攬炒

黃學禮

完全有哂計謀
仆街啦林鄭同popo

周庭攞番BC番英國啦

下晝court?

好搞唔搞搞g phone,
明明今次唔關佢事
但佢上過time, 同鬼佬有兩咀，
周庭又係日本上過電視，
算係日本方面認得。

最想攬炒真係林鄭

佢又唔係大台 咁咪仲激到更多人出黎
政府都on撚鳩

係咪cls

出黎！

完全烏克蘭化

垃圾政府，清算人最有效率

中共真係痴撚咗線

仆街黑警

政府就係唔想你對外做文宣

咁只會令太多人對呢個政權反感

呢幾日多D睇外媒睇下咩料要

完全無辦法理解佢行嘅每一步
到底係為咗咩要做到步步錯
如果佢唔係焦土攬炒之母
咁只能話佢係真心無政治智慧兼精神病患

告暴動同襲警

黑驚死全家 禍必及妻兒

又揚名國際

即刻全世界都知

811 721 85

香港已死

黑警做野就真係快

但暴動罪

唔比佢去外國

根本就係
緊急法本身就係西方憲法
只有有20年代 67暴動用 總督 嚟反共用過
習近平要香港自己搞出嚟自己解決
所以777根本就係用盡佢權力範圍內
去搞啲示威人士
不過佢就on99
成日以為有大台
唔知依家網絡嘅動員力

題外話 全球登報資金最大筆其實係中資公司
因為得香港可以保障佢的嘅資產
如果通過咗緊急法/送中
佢哋班太子爺會被充公救國
仲有好多黨內鬥爭嘅問題
想知再講

屈個大台比中共睇？

白衣斬人都有得保釋,兩個黑警打阿伯傷人案都有得保釋
周庭得一條非法集結應該可以保釋出返來

愈陰濕愈出黎

G峰警總唔係被屌走咩

咁都告到煽動

唔單係黑警問題，係整個司法制度都出現非常嚴重問題。真係可以振撼全球

想知

有既
不過就算佢地保釋
之後都係要坐幾個月

提議走啵
咁成句應該係煽動人走姐大佬

係咪放棄過

原來可以咁快手
721 呢

係，可以申請番一次

中資就係大台

721 , 811
做呢啲野就咁撚快
721 既白衣人告得個兩個
不過咁樣係唔會令我地驚嫁

快手拎返啦

司法獨立喎

果日出post話g phone allin
今日就真係拉左

屌你老母 死五毛
躝啦仆你臭街

太子黨紅2代想香港平平靜靜之後安全搵銀

呢個單眼佬都知

屌你老母元朗又唔見咁快手
仲有北角荃灣打人斬人果班拉撚左未啊
仆街香港警察

有結果未

關咩事 一定保到釋架喎

twitter 打手幫手啦屌
download twitter 呀大家!

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

冇用，除非不經入境處離開香港

嘩 好快手

即日提堂?

Agreee

急到咁撚樣

如果係真，真係好撚仆街

痴線逆轉裁判都係第二日上庭，現實世界仲癲過game

佢有去見逢佩奧

佢做既野唔係抗爭個邊 多數係對外求援
一定會政治清算佢

不過件事到左呢個地步..拉左佢對運動無咩大影響..反而火上加油.

我唔識法律
但係咪popo俾佢2位保釋
但佢地拒絕跟著踼保
差佬覺得夠料做佢 所以即日提堂

美國9月時其實可以請Gphone入美國領事館同國會視象會議，除非香港政府Block埋領事館上網or唔放Gphone。

黐線架？？ 721 九世都拉唔到人提堂，求其交幾丁友了事！
G峰同周庭就即日提堂？？？ 食屎啦！

表面係想阻你遊行，但明眼人都知無論做咩都阻唔到人行街，所以暗棋係部署聽日一鋪過大規模搜捕或者強力鎮壓示威

首先唔批你集會遊行，即係隨時可以話你非法集結拉人（特別針對和理非嗰班，如果聽日邊個知名士人/議員/民陣成員在場，就會拉佢同告佢煽或集結），或者趁未多人行街前（例如1點前）黎個大包圍搜捕，嚇走所有和理非

另外佢搵黑社會打遊行搞手，拉陳活天Gphone周庭，可能目標係想刺激所有勇武出黎，想一次過圍捕鎮壓

721呢屌你死黑警

你咁樣做係唔會令到我驚咖

我要脫共

DLLM 721農夫有晒片都未拉到，黑警死全家

駁無得保釋，在新屋嶺坐到過十一
有得保釋，駁法官發禁制令或個人宵禁限期過十一
十一前上庭，駁即時入獄坐到過十一
軍政府已經執政

你估真係一個人做晒咩

一定要贏先救到人

小牛農莊個陳志祥呢?
屌你老母有晒片有晒樣都唔拉人?

應該好像第一次

唔會驚架喎，傻閪芝娃娃嚇鬼就得

Dllm

根本想決一死戰（雖然打起上黎我地冇得打）就係林奠

快撚過排隊睇急症

日テレNEWS

但未講到今日會要上庭

保釋時會附加禁令
例如禁止參加集會或者禁止喺進入某啲地方
更簡單係可以喺保釋期間報到時拖你時間等
總之目的就係限制佢地行動

倘若乖乖聽話就無疑可以打擊831士氣
若然依舊出嚟就重點搜捕
到時保釋期間違反禁令加上犯事
無得保釋
入罪機會更高 刑罰更重

唔好再ff內鬥 真係好撚天真

根本佢就唔會理

繼續丫政府
你愈係咁我哋愈睇唔起你哋

有無人知幾點？

有英國公民身份已經無咁敢郁你

原來效率係可以咁快嘅
平時施政有咁落力 就唔洗個個排期等
咁咪無民怨lor 柒頭

晚上入獄

9成9

唔比佢地出外國

政府根本唔需要你普通市民睇得起佢

已經做到哂面
戲都唔撚做

佢上次選立法會議席時，已放棄左
我都覺得佢唔好再係黃之峰身邊啦，完全浪費左佢
佢應該可以有更長更好的路走落去

預期好快會搞連登

睇黎係要逼我地反攻 之後出大技
不過驚你弄巧成拙 令到香港真暴動

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

啱啊屌你得兩丁友提堂
而家快撚到呢

真心睇唔透

姐係班9拉人前已經攞哂律政司permits 先拉人？好恐怖😱

有組織罪案及三合會調查科經深入調查，早上約七時半在香港仔拘捕黃之鋒，並押返灣仔警察總部。警方指他涉嫌煽惑他人參與未經准許集結，組織未經准許集結及明知而參與未經准許集結

出現係反對遊行/集合既地方就告得??

屌，逆轉裁判

如果係預咗告唔入，一般會還押一頭半個月當玩尻你。
審得咁快，似乎已經度定哂入罪。

港獨之母, 你估流ga?

唔睇內文仲以為犯乜鳩大罪, 要係O記捉人

OnL9嫁屌

法律面前，人民含撚

屌啦 班狗幾時做野咁有效率啊？
依家根本係想嚇曬啲人唔敢再出去
聽日見

咁一條龍唔爭在聽日終審埋

和理非都咁搞法 痴撚線

除咗DKLM我無嘢好講

有冇手足去緊東院

@立場新聞

元朗呢!?
荃灣呢!?
將軍澳呢!?

快成咁？！
駛唔駛咁有效率呀？！

呢D好難查, 全部close file

仆街，周庭都搞
屌佢老味

政府 佢地一直以為示威者係有大台 所以就拉啲佢地以為係大台既人：陳浩天 方仲賢 周庭 黃之鋒等 除左方仲賢之外拉完佢地三個就覺得可以阻止到三十一號場示威 明明呢四個人對場運動既影響力好細

增加仇恨，邊個諗出黎

有無裸體搜身？

若被告人認罪，法庭在聽取求情陳詞後便會考慮判刑。如被告人不認罪，法庭便會另定一個日期進行審前覆核。這裡需要注意的是，這時被告人的保釋條件一般會加以離境限制。期間被告人若須要離境，須要庭審結束后另行向法庭提出書面申請。法庭在初步考慮被告人的書面申請后，會安排日期召開聆訊審理被告人的離境申請，被告人須出席該聆訊。

一般而言，在第一堂聆訊前被告人掌握的控方證據是相當「有限」的。他們一般只擁有自己向「香港海關」錄取的警戒供詞。而其他證人供詞，例如「專家檢驗報告」、「海關官員的口供」、版權作品或註冊商標證書等證據資料一概未全。所謂「知己知彼，百戰百勝」，單憑自己的口供，被告人又何以能評估控方理據的強弱或者證據是否充分呢?被告人在第一堂聆訊表示不認罪，並不會影響其後在考慮過檢控的所有證據後作出任何決定

唔係以為
只係打壓出名既人阻嚇力比較大

單野完全好奇怪

［行動討論］星期五係香港重光日

緊急 幫手推下

阻嚇力其次 你睇行政局同建制派仲堅持話示威者背後仲有人操縱就知政府對示威既睇法根本無變過 尤其黃之鋒有份開咪叫人去政總

日本都形容佢係 香港民主女神
有人識日文得閒放上Twitter

點解可以咁撚唔公平

警總 打錯

因為佢要迴避係管治問題
所以一定會咁講
正如一直老屈外國勢力煽動咁

只會激起更多人上街，on9政府

邊個審？

港共政府好仆街

其實係佢地堅信真係有外國勢力煽動

擺明要我地沈醉於失控同憤怒

佢想聽日既示威勇武

盡快走啦

CLS 香港已經無法治

法律係比個政府 用黎欺壓人民

隻game 佢玩哂 佢要全香港人 做佢 奴隷

正一仆街 共産黨

黃個樣好似慣晒咁款

逼到佢露真身未嘗唔係一件好事

想搞到佢地無得選區會，但又唔想用dq呢招？

冇手足，得記者

即係做好晒，
等幾時拉人啫
前線夢遊人士快點去外國進修，
申請庇護不是夢

監都坐過
有乜好驚
周庭可能就會怯啲

唉...又話要齊心...

幾點

on9仲要反手鎖

其實而家有無示威者已經係判左罪？
刑期幾多？
畫家咁早捉好似無左回事咁
其他人呢？

大戰

啱啱坐完又入去

快過元朗去元朗

搞錯

好笑，但都真係唔識笑

最快個個都好似排到9月尾

好撚嬲
拉9哂啲人就想禁聲？屌你老母

即係當真諗住9月尾會完曬

笑死 世界第一慘豬周庭 政府傻了

721有晒片又拖咁耐

709 大抓捕翻版

中資買兩邊好正常，面果浸一定要撐中央，底果浸知道香港同深圳既分別係邊，有D 野點都要頂住

無暴動罪?

要求美帝派大飛救人!!!

哇。。唔認得右邊個位。。影相影到灰哂乍個咀

屌你老母政府

gphone=人肉文宣
捉左佢唔比佢宣傳?

831見

They can’t kill us all

要唔要人旁聽？但我已經晏左問

周庭係咪第一次俾人拉

希望保釋到同離到境
即刻去美帝將人權法加多兩錢重

已經搞梗傳媒
尋日新傳媒裁咗一半人
好似話經濟日報旗下都裁員
已經先向軟性新聞媒體/記者落手

閘住，入咩去，最後證據不足當庭釋放

下次係未要寫埋
#曲線要寫明？

好多人比人拉左

最大筆先幾錢 講呢don9野

黃慣哂
周庭就

Me 2

你想劫獄定尻叫呀成日係到尻up救人，唯一救到人嘅方法係贏呀，推post啦

估計保釋到離唔到境
videoconferencing 啦

17年佔領金紫荊拉過

有冇咁撚快 on9,721拉左成個月都係岩岩提堂,上午拉人，下午提堂，咩玩法

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在的狀況是不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施，更甚會扣帽子，以”反港獨”之名，派使轟炸機大規模清洗香港，清況好比文革大屠殺一樣
制水
停電
停工
停學
限制離港
限制進入中國境內
暫停電話電訊服務
網絡封鎖
停止銀行提款服務
大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

軍政府做野係咁

提完未呀

等佢哋見記者

好撚癲

朝早自由身咁行出街
夜晚坐監

依家根本個律政師都係多佘
即日提堂 姐係平時唔做野定係佢地殺人放火
睇黎大家都習慣晒 聽日都係算吧啦
聽日講到明行出街叫口號就係犯法啦
一句講野 出定唔出

又搞白色恐怖

周庭個樣樣

就係成個運動都唔係以大台身份出現都捉鳩佢
咁先show到俾外國睇香港最值錢既司法獨立同公平公正既審判已經唔再存在
令西方國家可以加速面對現實

未出黎？

周庭BB

咩情况？

記者會

11月再審